老老豆豆，咁樣做leg press會否太串

個場d餅佢攞曬啦

巴打 觀塘Fitness First

見過反腳未

好驚佢d關節頂唔順有慘劇

諗起都腳軟

操到成隻tank 咁為乜

屌影我

係唔係因為我太有型所以偷影我
成場嘅女都向我流露傾慕嘅眼神

搬死下一個

個form正唔正先

佢仲要落嗰陣彎腰，姐係440kg壓喺幾個腰關節度

條女 more

你覺得型咩

彎腰，大脾落到心口位夾得太埋，手無放喺手制位

多唔多嚟做

il ne faut pas le presser si fort

有冇叫到好撚大聲

每邊12塊
睇埋條友身形，唔知佢第幾個動作

其實唔難 平時大場出賽個d師兄，上磅個陣都每邊13、4塊，痴撚線鬼佬要加多條bar黎插45做

其實咁重好似好傷膝關節 ，利伸最多每邊9塊，踢12下，想死

旁觀者睇到好肉緊

其實個場meg press 個lock 位唔係好實

做腳咁多個動作，leg press做重睇落去最危險
但squat 7起上黎都好恐怖

試過每邊六餅 無鎖實，砰一聲跌返落黎 嚇到面都青

怪就怪香港啲場太少plate

有時要drop，相中人可能覺得drop個陣半plate好過大plate掛

以前有join 依家長期唔係香港

好核突，腳又短

根本得啲gym撚先會鍾諗呢啲身形
比女見只會話你核突

關啲女撚事咩

你啱 成班健身撚只識圍爐打飛機，真係唔關班女事

操黎都係比人睇姐

你做所有野都係為人哋而做？咁你都幾可悲

樓主小心啲

為自己做
因為自己想要女性欣賞既目光
咁係為自己定為女做？

好波ching

有女朋友但佢成日都叫我唔好再大舊落去
所有女性朋友都叫我唔好再橫落去
但係我都照繼續操又點計？
根本就係得你依d外行人先成日以為係為比女睇

外行人 所以咪話bodybuilding係圍爐

Gay佬

咁人地為自己做關你撚事？全世界要就你審美？

唔好玩啦 bodybuilding係一種運動
審美觀同其他人唔同係正常
因為係一種專項
加上仲有powerlifter
佢哋根本唔理外形 重點係重量

人地都未嫌你地d 瘦仔係gym room 阻尻住哂啦，你話又霸得多餅又做唔到就話姐，定係佢做到時你做唔到你酸呀係到？？
每個人肌肉量同力量個range 都唔同，唔好攞你個range 嚟同bodybuilding 比啦柒頭

咁咪即係圍爐囉

我有話唔係咩

戇撚鳩 有自己興趣就叫圍爐